訓左無睇, 敦文貴出黎鳩up未？

香港成百萬人上街啦......